肥左棍路試轉唔轉到自動波考？

今日元駕肥左棍van,想問可唔可以出去搵師傅補鐘考自動波私家車？知自己完全舞唔掂架貨van

你考咩線同肥咩

咁睇死自己
直接排期報私自咪得

可以轉自動波，你報輕型貨車只要係van仔自動波/棍波都得，考牌官係睇你當日考架van係自動定棍再係黃紙上面tick。

但你如果轉考私家車的話，乙部個成績唔知帶唔帶到過去私家車，同埋自動波van比私家車van睇位易好多，又坐得高d，報自動van算啦

小心比連登仔話你廢人

想問ching衰乜？

一樣, 巴打邊條線

考左工業邨，呢排整路所以無得好似之前咁一條直路3波去到底，要停一停再切線再返去左線，衰唔記得望鏡

屌 我又係考工業村 過臨時燈唔記得望盲點比個官話

香港好少自動van師傅
轉自私重新考過乙部算啦

好似可以
因為到時個官都係睇你AT定MT先係黃紙到tick